十八區快閃圍狗屋

其實黃大仙街坊咁成功
就因為佢地住係個頭附近
如果開十八區圍狗屋戰線 我諗願意圍的人應該會多

自推